「 路不拾遺」Samuel 有無跌左卡？

係旺角執到
唔知你急唔急用
因為一跌張卡都要等幾日先收得翻
驚你趕住食飯
你串返全名畀我聽
我就俾翻你，唔會當面交收

tg:

推

幫手呀

1

呢D就啱啦
唔好做柒事就對了

推阿，召喚samuel

我又唔係5毛

召喚samuel

推一推先!